你覺得自己識唔識得拍拖？

由揀另一半開始計，到平時相處，大家點樣解決問題，又或者點樣維繫一段比較長既感情

唔識

唔識亦唔想

為何未能學會起舞便已抱緊你

樓主
更多人結左婚10幾年先開始識點平衡到
有好多7年之癢無埋

拍拖係食生菜
婚姻先大獲

我覺得自己識拍拖
識尊重人 識自重不卑不亢 肯包容 知道人生理點影響情緒 知點避免關係勒索 知道點樣尊重地溝通
鍾意研究下人心理
基本上都ok

但到婚姻既話，未有資格。

我唔識拍拖
分開好過
來來回回怎麼只得一個我

愛之道，愛人之道

有時習慣左唔會講自己唔開心嘅野出黎 唔知點開口或者驚煩到人 好難改到 要好長時間

點解？

所以你話如果連拍拖都搞唔掂，仲講咩結婚

由細到大都係咁？

係